一人一個撐保皇狗既可笑理由

保皇狗同心合力出賣我利益
好過其他鬼打鬼